拜登做總統，係時候討論強姦、戀童人獸交合法化了

強姦合法化，只要以性慾為目的都可以合法化，只要畀番錢受害人（上限八萬蚊），但唔好以為法律唔理就可以任意亂嚟，有錢人一定會請保鏢保護避免畀人強姦

烏托邦呢啲先係真民主
自由才是美國價值

你地歧視

首先CP 合法化先

我屌, 依家去google search "Creepy Joe" 少咗好多圖

遲下講Creep Joe 隨時犯法

點解

國定殺戮日

岩呀，我都想去美國食幻幻

性別中立
強姦任何對象冇問題

爭取幼童自由性交權利
人獸交合法化夠曬平等不分你我
太美好太多元啦

去幼稚園接女朋友放學

要跨性別

只容許父子兄弟亂倫唔知得唔得 呢個反而唔使擔心搞完之後會生咗個孽種出嚟

應該倣效先知穆罕默德迎娶九歲艾爾莎

右下角隻小學雞

如果條女夠正,保鑣姦返個僱主

最近好多遊戲出特價版只有dl版，說實話，這一點都不好。
尤其是對於互聯網環境有限的人來說，這價格很誘人，但卻無法購買，因此這是一個很大的缺陷。

其實同性亂倫無咩野，無污染人類DNA ，可以行為除罪化，反正關上房門，佢哋有心要隱瞞咁玩，外人如政府一樣難以時時刻刻阻止，但結婚/伴侶登記就唔好啦，會引發好多問題，例如假結婚避稅、財產分配…

仲有學蝗蟲咁扮基佬搞同性結婚再攞國籍